王家衛批評復仇者聯盟4襲斷市場影響佢新戲《撞死了一隻羊》

好耐無出現的香港導演王家衛近日監製左部新電影《撞死了一隻羊》在中國大陸上映，不過就撞正《復仇者聯盟4：終局之戰》在中國同步上畫，兩部電影正面交鋒當然就非常明顯，排片量已大敗，而其他大片全部讓路，偏偏王家衛他表示兩片沒有衝突，“退等於自我放棄”。然後面對現實，王家衛又表示這個時代我們需要英雄，這個時代也需要信仰，沒有信仰的英雄只是一堆機器人。”唔知大家會點理解呢句話？中國的時代信仰到底係咩野？其實《撞死了一隻羊》會唔會有機會係香港上等大家睇下？

level 問題

傻仔唔識就期
以為自己大支旗

中國的時代信仰到底係咩野？

咪就係有錢、有權、有關係就可以為所欲為

無avengers既話驚你只係更樣衰

吓? 乜港產片仲有人入戲院睇既咩?

係支那講信仰 人唔笑...

香港連宣傳都未宣傳過，恐怕唔係港產片

要幾自大先會擇呢期上

唔識避怪邊個

廢閪死要面 同期上

輸唔起 賴地硬

無復仇者都唔睇啦
咩撚野撞死一隻羊呀
關我撚事咩

佢邊句說話係批評? 佢明明係暗串其他中國電影人唔敢同美國佬正面交峰

邊個王家衛呀
羅素兄弟拍美國隊長果陣佢都唔知係邊

邊度有批評？ 垃圾網做標題黨，個標題仲要1999

邊個嚟

而且王家衛一向都唔理票房點會批評排期呢啲雞毛蒜皮嘢

樓主睇復仇者睇上腦唱衰人

唔知樓主咩諗法，呢篇文同標題係menclub 寫嘅

On9仔樓主
套戲唔係佢拍

抵撚死

呢個世界垃圾蠢人居多 冇計

三個字：習近平